26700大戶熊，同大戶對賭真係嫌命長

依家夜期高開引期指好倉
星期一開市牛軍就要悔改